文宣圖片大集合

一直以來好多設計巴絲做左好多文宣圖
但係D post 太分散
有時要搵好耐先搵到
出 Post 又要十連推先可能有人睇到
我開左個 Pinterest 盡量 pin 哂佢方便大家搵圖

想我 pin 就回覆 po 圖
我每日都會盡搵盡 pin 最新既圖上去
文宣組加油！

*有圖 pin 錯左都可以同我講del左佢

文宣圖片大集合

同場加映
香港反送中網上資源集合

推

文宣圖片大集合

拎來做wallpaper都岩架

麻煩哂

文宣圖片大集合

香港反送中網上資源集合

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

Push and lm

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

你click落去有d有source
無都無辦法我都係pin出黎
試下拎張細圖去文宣group問下人

文宣圖片大集合

己經收集左超過450張文宣圖片
唔識pin可以貼係呢個post都得

感謝各位

我而家諗住加section分類，大家覺得有無分類比較好睇？

關於指定日子遊行/集會既文宣分左section

收到

文宣圖片大集合

己經收集左超過570張文宣圖片
唔識pin可以貼係呢個post都得

跟日期分類，見到邊日唔夠文宣就快D整多幾張啦

Pin到手都痺埋....
己經收集超過800張文宣作品！

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

每晚10點 窗邊吶喊

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-制裁黑警
-實行雙真普選

push

Push

己收錄超過900張文宣圖！

己經收集超過1000張文宣！

原來不經不覺已經整左咁多
多謝文宣組既努力 全部都好靚

新加左國際文宣

辛苦哂

好靚

!! WAR CRIME !!
!! WAR CRIME !!

Good wor

己經收集超過1500張文宣圖片！

新增 全民罷買日 同 Eye4HK 分類

新增gif